有冇人屎忽上面個舊肌肉成日都好酸

如題 冇打波都係咁

你成日比人開波